分化嘅機會嚟喇，警察係會打女人嘅，而我哋係唔會打女人嘅，連警察都明白呢點

警察係會暴打女性嘅

而我哋係唔會打女人嘅，連警察都明白呢點，所以叫啲女警排喺第一排

警察根本就唔尊重女性，但又利用女性做盾，啲女警咁都忍到？？

岩呀，禽獸都不如

老納 出黎教我地打女人 好無

推比女權睇！

推

利用女性做盾
正一陷家剷

冇錯,要知所進退,而家係佢地(扮)手無寸鐵
你一郁佢就錯撚哂,全世界睇住
黑警識玩呀,利用返全世界睇住
你敢郁佢成就件事fuck up哂,仲大條道理再鎮壓

女權撚呢

垃圾黑警

真係要推比女權
放班女警係第一排咩意思先

push

全世界睇住佢哋特登利用啲女警排喺第一排，點解會咁做？
就係佢哋知道我哋唔會好似佢哋咁，暴打女性

如果女權投訴放女警喺前線＝做盾，危險，即間接認咗示威者行為暴力

小心畀人抹黑

你咁講太複雜
「政府搵女人做黑警盾牌」

平機會gogogo
點解最危險既前線要成排女性

咁要佢哋自己解釋翻，點解又打女人，又將啲女警排第一囖。
第一排唔係做盾，唔通做show咩

係佢哋定義暴動，佢哋自己明知危險，都將女警擺第一啊，而家